.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Tanglefoot:

Липкая лоза (`Tanglefoot <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=330>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- воплощение
- атака
- растение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

.. versionadded:: /errata-r2
	Добавлен признак "атака".

----------

Лоза, покрытая липким соком, появляется из воздуха, срывается с вашей руки и привязывается к цели.
Совершите атаку заклинанием по цели.

| **Критический успех**: Цель получает состояние "обездвижен" и штраф обстоятельства -10 футов к Скорости на 1 раунд. Она может попытаться Вырваться, используя КС ваших заклинаний, чтобы убрать штраф и состояние "обездвижен.
| **Успех**: Цель получает штраф обстоятельства -10 футов к Скорости на 1 раунд. Она может попытаться Вырваться, используя КС ваших заклинаний, чтобы убрать штраф.
| **Провал**: Заклинание не действует на цель.

----------

**Усиление (2-й)**: Эффект длится 2 раунда.

**Усиление (4-й)**: Эффект длится 1 минуту.





.. include:: /helpers/actions.rst